F組 墨西哥 vs 瑞典

睇我入波

睇住我神救

有冇巴打買瑞典？

兩軍並無傷兵，墨西哥進攻鐵三角續是查維亞靴南迪斯、卡路士韋拿及夏榮羅辛奴。墨西哥只要打和取得1分，即篤定首名出線。

今次是兩軍自1958年世盃後首次在這大賽交手，60年前獲得亞軍的瑞典在分組賽以3：0大捷，其餘8場友賽兩軍同是2勝3和2負。

德國出局吧

陣間隔離個場個post一定會好嘈 韓狗

明明呢場波先係生死戰
竟然咁少人推

因為隔離有泡菜

想睇sam哥

here

買瑞典嬴幾多？

買左4串1

瑞WIN
德WIN
巴WIN
瑞WIN

acestream仲做緊其他節目?

支持小豆

Now 擺咗呢場去619

小豆

求link

墨SAM哥加油

開波10秒黃牌

一開波就黃

12秒就黃

Thx

柒左

屌

黑哨

有撚出界接波呀 ?

Save

撐小豆 btw 個球證

救得靚

個球證鳩判 厘個case唔通失左先睇番VAR

尼面冇人?

慘，無人推

會唔會三隊六分

支持墨佬全取9分

墨西哥班友震震地嗏

墨西哥慢慢嚟啦

炒鳩瑞典依對閪波啦 咁撚 on 9 送德國出線要有代價

差啲

好彩

比人高波炸到亂亂地

有冇人雙開

如果係邊個出局

13分鐘得三頁....

無計 個個都想睇泡菜茅波

瑞典佬高咁多

差d

明明尼面好影響德國出線

一個打組織
一個亂鳩嚟

差Dd

出線波有咩好睇 ?

Heja Sverige

差d........

以為入咗

差D

今年vela 幾好 反而dos santos 冇曬機會

柱邊

瑞典巨人

Btw紐亞甩咗手

根本吹大咗

格黎30頁啦

南泡係咪要炒德國2球以上先有可能出線？

咁先夠墨西哥㗎嘛

SWE 入兩球佢就玩完嫁啦喎

德國球迷多ma

呢度會唔會成場完埋都無1001

之前美州杯 vela 冇選 用santos 都踼得幾好 佢地班友國家隊啱夾高汁一班

絕對會

點解唔係角球既

支持瑞典踢走德國

之前都試過喇

O早呀

Ochoa

SAM哥

嘩

墨西哥好唔積極下
但拎到波又好易去到禁區

講波其中一個把聲咁似加利仔

送返比對面

有Buff 不過講返Dos Santos, 8年前喺南非踢到識飛咁，啲人仲喺度講熱狗晒咗佢，但之後幾年某程度上都證明佢最多一線尾二線頭

墨狗

var

Varrrrr

仆街喇 小豆

明顯用手啦

shit

12m

咁都無

sam

原來無

好波，買左墨西哥

No pen

嚇到佢

垃圾var

走甩咗

大命

Sam哥

4個角度一齊睇

第2次推返VAR?

咁都冇 都幾大動作

成個世界盃門將佢認第二無人敢認第一

牙Sam

反應快到

冇舉起 算貼身 呢球吹唔吹5050

國家隊專用機

墨噤捱落去唔係辦法 瑞典斬親入去都湧都亂晒

sam gor上晒身

cls

踢國家隊立即升級

仲要收埋緊

貼住 擺動手臂打個波原來可以無12碼

佢「控」去埋果下好明顯係想用手臂擋啦

兩邊都0比0

Ikea 真係無乜運

其實中上臂定下臂

Forsberg

no pen

咁想要12 碼 吠兩聲咪俾你囉

掂下就12 碼咩 底能仔

Ikea都幾慘
個手球var睇埋咁明顯

今日第幾腳

又係你

On9仔唔識睇波出返去玩玩具啦

韓狗矛到

墨西哥又風流波
半場入一球都好丫

球球抄飛機...空晒可以控定再射啦...

邊日唔矛叫我轉台

有12碼咩

其實瑞典係咪好多歸化球員？都唔似瑞典人，好撚矛。

無，所以係錯判

始終隻手垂低咗，中上臂嘅話其實真係只係55波嚟

個動機明顯

佢係想用肚皮位控前個波
點知個波有西彈得高+前左 過左肚皮位
佢醒水收緊隻手先冇動作
普遍球員向前起步隻手已經"發"緊向上+前

要用心口控個動作一定係咁，但中下臂嘅就一定要判handball，因為的確下臂係離個身幾遠下

西班牙果場

LOL 咁法國隊同瑞士仲矛

墨佬vela 兩個chances 都唔入

放生IKEA

飛機

出山度士好過

唔敢想像法國丹麥嗰場會有幾悶

究竟有幾多突然球迷
屌 你四年做一次突然球迷冇問題
唔好扮識睇波先得架
下下禁區手掂波就即刻12碼咩
好多考慮因素 包括動機 手既movement等等

係
個名易認

班傻鳩可能買左瑞典

等我諗下改咩名先
G持西語國家

識睇一定睇呢邊

不如以後d職業球員要斬撚左對手先俾落場啦

好明顯啦，佢收埋隻手好明顯係唔想個波漏去後面先拿拿夾埋個隔「啦」底去增加個觸球面積，咁既動機仲唔夠

瑞典+1擺明派錢咁都唔買

我買左老墨-1

難得有絲打睇波又支持西語系國家

我都係絲

你都讀西語？

我都係咁話
德國贏係應該
呢2隊要睇住嚟踢
墨西哥踢組織快攻...瑞典踢高空
2隊又唔輸得

你都係絲？

我黎g持小豆豆架

唔係，我讀外交，但好多西語系國家朋友咁解

berg好撚廢

0:0

琴晚果場秘魯好睇

如果端典 1:0
德國1:0

咩排位?

差啲啊瑞典

屌你買左mexico

睇黎你仲鍾意睇波過我
上次西班牙我諗左好耐開唔開2
跟住就見到你開左

我都係
想贏番餐下午茶姐

家下bbc果兩個都話果球應該係Hand ball

Now講波佬都講咗要睇個動作作咪natural，同埋有乜additional movement
所以無俾12碼係合理

好好睇呢場波

德首 瑞次 墨88
btw係瑞

不同風格對碰，特別好睇

琴日屎FUCK痕走入馬會買輸左尼日利亞
今日想拎番D錢姐

想瑞典贏,德國出局,但又驚搞到墨西哥無得出線

廢是畀連仔屌啦
身邊都係得男仔睇波
慘

瑞係咪1比1出到線，入波多過德國

小豆果球係咪十二碼先

特別呢幾日見到d朗迷個個球證上身

要韓仔頂到先得

墨佬連贏兩場都贏唔到真係好唔抵

望德國輸波啦

屌我都係
琴日買 2串1 尼日利亞輸完 冰島又輸
買球數大細又輸

原來連登咁多人 hablan español

德國係咪半場後又會回勇

嗰時又俾德撚話泡黑哨

Viva Suecia

我出去睇波都係約兄弟睇

隔離開到第二個post

係囉前嗰2場墨西哥真心打得好

好多勝利球迷㗎隔離

今場贏就繼續有得玩
輸就斬手指唔玩了

認唔認同睇呢場先係波台清泉

今年你點同莊家玩

同上面講嘅有咩關係
絕對係handball 但球證出發點可以理解
我諗佢覺得作為一個職對球員有嘅反應佢都做咗，包括do/ don't
所以一半半情況下選擇畀次機會

on9唔識洗先睇德國
呢邊你一拳我一腳勁好睇

時差都未適應到既泡菜竟然守得住

好彩之前西班牙幫我贏左d錢
馬會app ac冇晒錢我先唔玩

問下

Viva Latinoamerica y Europa oriental

唔睇果邊係因為唔鍾意德國隊
更加冇興睇班泡菜茅柴

我唔喺香港生活
希望返到香港有人一齊睇，一個人睇無癮

Solamente viva mi España

我都係

個籠唔錯

點解依邊冷清咁多

德迷多
有人支持oppa
入去揍熱鬧

呢度連登喎 唔係屌柒oppa咩

Pts:
M7
G4
S4
SK1

做乜鳩啊 瑞典

當然係入去互屌嘅揍熱鬧
依到係連登，仲要係波台

突然咁積極

墨西哥

Mål

瑞典入

墨

仆街了

MOLA MOLA

屌你墨西哥後防做緊乜撚野

sam 哥

唉 mola mola

啱啱德國又唔入

墨西哥就算追和返德國仲係0:0就收檔

瑞典同德國贏 墨西哥出局

墨西哥瑞典一齊出線啦

今天墨防線對住橫出波完全混亂

foreburg廢撚到

條後防發緊夢

換人啦

踢走德國就可以了

今日係唔係有人著綠色衫

2場1:0 墨西哥出局
瑞典2:1 德國1:0 德國出局

個旁述叫左成分鐘

9同10鬥炒飛機？

德國E+點先可以次名出線?

韓國頂住呀

未入多球1:0羅

墨仔有冇機會反cup

兩邊都有人受傷瞓地

瑞典贏2球,德國贏1球
或者墨西哥追和/反勝,德國贏波

韓瑞都傷出

Diu 你老墨訓醒未

仲有三十幾分鐘架 追啊

一樣係55分鐘
劇本

廢墨 買撚左佢主 win

1000

中場休息check左户口過哂數，所以踢假波

larsson

班毒販都係信唔過

拖時間拖到咁...

瑞典入多粒，逼死德國佬

垃圾berg

年無都16強8強收皮
爭氣啦

屌咁都漏到

屌 中場自爆

又詐死dum波鐘

12碼

12碼?

Straff

假波?

好撚危

on9

假波呀大佬

識踢波嘅出黎發表下 喺唔喺真喺要俾12碼

2:0

頭兩場 踼得噤好 墨西哥好唔抵

屌 sam 哥頂住

屌 唔撚好啦

玩撚猿

入多球反而對德國有利呀
除非墨又追返一球變2:1 德國1:0都GG
就算墨西哥追和返變1:1 德國維持0:0都係出局

今場條防線on99

會唔會最後墨仔出局

瞓醒未

德國 拜拜

2球都輸12m...

Sam哥擋不住

6分出局冇陰公

德國入一球就大件事

仆街啦今次墨西哥隨時要出局了

墨仔

頂撚住

兩粒夠喇
俾墨仔入啦

要登機了 ger

墨西哥如果咁樣出局好唔抵

唉你老母食屎啦去

屌 !
all in 墨西哥…

6分出局

突然好希望韓仔守得住

好撚驚

德國收皮

如果德國打和 墨仔出線？

估唔到大家都咁憎德國

唔係,墨西哥入多球變1:2就得 德國1:0都88

呢場老墨冇收錢冇人信

輸波=假波

今年世界盃場場假波咁款
輸死

墨西哥入返粒啦

呢d位遠射

仲有var幕後玩家

so far今屈睇咗咁多場覺得墨西哥係打得最好嗰隊,6分要出局嘅話真心慘

係咪德國贏一球墨西哥就要出局?

老墨隨時玩撚完

墨仔開始超技術

純粹唔想睇佢依種打法

yes

我想睇sam 哥

瑞典成日炸死拖時間

Yes

頂住呀墨仔

禁區剷人 傻的嗎

一嚟啦,同埋覺得墨西哥更值得出線

All in 墨西哥
錢輸哂算Q數
墨西哥踢得咁差
真心希望佢哋岀局

韓國守門又救出

冇收錢真係做唔岀

俾啦on9仔，波都唔中

應該係成世人唯一一次想支持泡菜

依家想睇德國出局

same

小豆豆頂高左

支持保持0:0

想韓國做三零部隊 但又想墨西哥出線

Osorio個樣

爭氣啊墨仔

進攻都麻麻 換下人啦

一樣

係咁玩高波做乜鳩

我都係 唔反韓狗了

diu...

留守呢個post等德撚收皮

Ikea

烏龍球

墨西哥收好多錢

痴線墨仔搞咩

如果呢場3:1
德國1:0會點

做乜鳩

唉屌
德國實 -6 入一粒出線

慘鳥

等出局墨仔

屌 弱智

做一場韓狗球迷,送德狗出局

仲要係隻手打入

唔入都輸十二碼

Omg

噤樣own goal 噤難都中

屌你老母幾個後防返去比毒販槍斃啦

E+個post推快佐好多

韓狗頂住呀

唔撚賭了

屌墨仔正垃圾
而家要寄望泡菜守住

墨西哥咪要出局

條後防真係唔知做乜鳩

出局啦 下半場壓咁上做乜 守和咪算囉

頂 前兩場踢得咁好
呢場喺度派膠

墨仔要靠泡菜國守和

岀局啦，抵死既係

西哥

3球，點追
入返兩粒先穩陣
一粒都好呀

希望泡菜拎一分出局好好睇睇

墨西哥搞乜...

小狗

咪係囉頂

調轉諗, 其他果兩隊連贏兩場

無咗馬基c呢d大佬督住條後防綫墨仔真係垃圾屎嚟後面

6分出局 damn it

三隊有有機會出局

肯定俾啦
第一球都應該要俾啦 咁撚明顯

墨sam哥果邊搞咩

宜家德國要咩比數,墨西哥先會出局?

韓國加油

屌又漏

贏1

德國贏一球已經夠

只要德國和波就有機

韓佬又救一球

1:0

不 除非瑞典比人連追3球 唔係都出硬線

德國贏就得

德國似gg

墨西哥琴晚蒲完黎？ 成班腳軟唔同晒

贏就得

唔洗有機 係兩隊都入

韓國一係頂埋佢,一係入一粒收德狗皮

傻閪 唔識波出返玩具台玩具啦

人類最後希望
泡菜要努力守和呀屌

成隊得SON識射

輸三球 只求隔離和波

肯定係8x mins入波

徳入一球就出線 墨假得失負緊

Own goal 條友請吞一打

ON9又唔傳

2隊著綠色衫都派膠

把握一次機會都冇，連腳都起唔到on9

既然墨仔似收佐錢, 德國都應該可以出線

泡菜頂得住嘅話以後唔反韓了

Vela

買左瑞典贏終於中

墨佬是否中邪

劇本黎，我估今次係梅拿絕殺做救世主

墨西哥
上屆撐到而家 下半場踢到咁

咁都唔入

墨西哥加油啊

小豆豆

唔撚係掛

Vela我真係屌你老母

上面做咩係咁傾旅行 加TG慢慢傾啦

笑到仆街 咁都可以飛機

點攻得入ikea

韓國頂撚住
兩隊一齊出線

Vela 頂唔中 無運了

小圈子既野

之前悶麻

On撚9

龍門口唔入

垃圾傢俬佬上次對德撚又打得咁垃圾 贏左就根本唔洗玩，擺明同墨Sam gor過唔去

Sorry唔講了 講番波

博德國入唔到波仲好

屌德國好撚渣

墨西哥入返球啦

vela真係中堅賓d fd嚟

墨西哥入返球都好啊

要入兩球先有影響

今屆咁多尾場入波

恭喜瑞典

仲要係補時

屌 ikea 咁搏做乜
明明攞左首名

等睇德撚加時加到入波為止

追2球 or 登機

其實德國贏係咪都輸得失

feel到會絕殺 寫晒劇本

要支持泡菜啦

而家
墨西哥-1
德國0

其他組4分夠出線
佢又慘D

入一球有3分夠

以為墨西哥一早出左

好撚狗 明顯推鳩佢個頭

韓國送德狗出局以後唔反韓

死亡F組
今場輸都係自己攞嚟

死得未呀 快啦妖

又係d 濕9時間12碼

德國

墨好慘

MOLAMOLA

學下ROJO啦

德國爭D

德國贏仲有2.64

不如同班墨仔講d毒販買重左佢地啦

搞手都係求個和姐

多返D

泡菜開始唔回防

韓佬又神救

次名要對巴西都死得墨仔

上呀韓仔

好怕德國最後一刻入波,上場就係咁,韓國頂住

巴西今年都唔係踢得特別好姐

補時

16射 1中
執柒左佢啦

韓仔頂住 我要睇Sam gor

瑞典破迷HEA睇

對面補六分鐘

屌德國6分鐘補時

Until they score

痴線德國嗰邊補6分

表示呢場俾人無限中出

韓仔加油呀

泡菜詐糊

！！！

痴撚線 是咪收左錢補6分鐘咁多

屌你韓仔入波判越位

望到都覺得痛

Var

德國收皮了

1:0!!!!!!!!

VAR

bye德國

真係越少少

韓國

墨仔D球員都想睇格黎場波多D

d觀眾俾晒update

var
德國88

搞掂
德國登機

哇！

goooooooooooooooal

一路睇緊墨仔
連旁述都講緊germany is being defeated LOL

攬住一齊入火坑

攬炒

即刻去聽首kpop慶祝先

一齊慶祝啦

韓國hoball

¡Gol!¡Gol!¡Gol!

墨西哥呢場真係...

影墨仔好過啦

人地果邊開到4
呢邊仲係600幾

班韓仔今次做到野

cheer up baby

以後唔反泡菜了

人哋國家未驚過

睇德國登機

贏了

德國狗

今晚真好睇

恭喜哂咁多位

Own goal 條友去死啦

痴撚線 2:0果球

好波

on9仔紐亞

反少呢場咁大把

同巴西一樣又係補時入兩粒

舉手王

睇條友唔順眼好耐

泡菜2：0德國

德國仲要包尾

紐亞提早上咗機啊？

Sam哥型撚到

靠韓仔先收死德國 點攞世界盃呀

9分鐘都入唔到一粒
抵你榜尾

今年世界盃真係好難贏錢

唔選sane
達斯拿做過咩黎

雖然話扭亞有必要咁做
但就咁開機睇以為佢痴左線

仲前過啲後衛

GoGoGo AleAleAle

2場都好正

F組最後結果

完

34名錯左次序

佢真係打hockey

全靠泡菜幫手

南韓得失球 0
德國 -2

所以係

哎喲喲 見到d德狗喊真係

吳鎮宇

感謝指正

勝利球迷又揼心口了

-2

呢個角度最撚似sam哥

開心完了
十六強係咪對巴閪

同你cap埋同一刻

狗撚到仆街